有冇人覺得人生好頹

唔講工種頹
係講梗日做夜做d牛工 雞碎咁多人工
但係見住兩老一日一日咁過
搞到我唔知人生為咩 又唔知可以點算

住香港令人更加頹!

都係既 中產有返小小被動收入
退休旅下行都夠充實

香港唔係精神虐待集中營咩
唔記得咩係樂觀 咩係開心 咩係放鬆

唔窮都頹
都係返工放工，星期六日無野做黎屋企
背景: 屋企有3間屋收租，6百萬以上現金
每日放工就頹床睇下youtube, 上討論區，睇下漫畫
重複又重複

信你。馬雲都話唔開心

朝九晚六 5日都覺得辛苦

日日都番工, 星期六日都番工